點樣可以令啲鬚濃密啲？

啲鬚應該都算粗但好疏，一留長到3-4mm 就變到好似生汗毛冇剃咁

剃得密得就得

已經兩日剃一次 一留長就

幾歲? 青春期已定
想多又密要植髮

查酒精

本身毛孔唔粗？啲人話用薑加蜜糖敷，我驚傷冇試過

咩用薑捽 十大

咩用薑捽 搽白蘭地 多數呃鳩人

留名

Lm
一留長就好

似好柒

不過咪又係 your face your fate

講真

基因
外在野最多有少少幫助
但改變唔到個大方向

教你裝假狗啦
去萬寧買支頂豐灑上去你本來嘅鬍鬚度
d鬚即刻密過拉登

有冇真實案例

我要生到咁

你d鬍鬚要留長先得

唔要裝假狗

樓上已經話咗教你裝假狗

唔啱買支生髮嘅精華搓下塊面
假以時日連做到好似kingkong咁都得

用箱頭筆算

咁你不如買d線癡上去

想問下淨係人中唔出鬚要點搞好?
剃極都唔出...一留鬚就變八字(羊咩鬚) 好核突所以唔敢留

我既做法係留幾日唔剃 跟住通一晚頂就會爆多幾條筋出黎

老豆遺傳
認真，濃密好麻煩，要日日剃